我地應該乘區選勝利向政府再下戰書，要求政府星期六前答應5大訴求，否則順應民意行動升級

請文宣組盡快趕工
一定要食住個勢向政府叫陣
捉到鹿要識脫角

Push

先要

Lm

推行動post

文宣組